[iOS/AN] Fate/Grand Order [110]織田信長冇可能係女人

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

主線都唔打...呢幾日比nobunobu洗左腦

我淨係知島嶇信長係男人

換淨兩樣料
都仲有兩個50萬要打

沖田對話多左三個 仲有兩個開唔到
一個應該係茶茶，一個係土方，仲有個係咩

今日返工 聽日又放假
又可以操分了
仲有百三粒金蘋果未用

沖田alter

魔神

銀行得返90蚊有冇人可以入10蚊比我撳錢課金

一定係
沖田alter

信勝炸 笑

係就好 慳返筆

留名

銀行得10蚊 不如你過比我

你戶口號碼係咩

好感動 人間有愛

只要出自武內手,你老豆都可以係女人
(雖然NOBU唔係武內畫)

我就唔信呢個「女角色」會有h漫喇

曲線求H漫?

鹽濕

信長好似真係冇H漫

Rule34

神父你...

抹黑

情色漫畫老師

訓醒已經6成

猩猩都未出

第一年沖田，第2年土方，下年都猩猩

到底月廚會唔會輸

點知係銀時
因為銀時課長買起左TM

銀時其實係未信長黎

兩邊都75萬
等佢送廿萬就差唔多收工

點解要咁快爆果呢, 明知次次EVENT都會係後半出D高效率關

因為有雙晶呢D FQ機率爛既野刷
如果完左有羽毛我可能都繼續打

緊係為左刷材料先爆果

為左刷書頁、齒車、大騎士都抵啦～

2邊都抵

agger

再多其他就更好

白色果條棒係咪仲係計分架？ 屌 今日咁快手既 黃色果條棒都就冇

今日假期 廚力放出S

XX冇街出

唔知
最好唔好
快D比茶茶我升算

犬娘同古迪亞結婚
痴撚線

有冇攻略圖

屌 岩先check完先知我仲有164粒八連

唔記得個ID都可以一日之內搵翻個帳

已經得番4成血 過唔過到今晚

繼續爆果推 茶茶我來了

就嚟有得調教play侄女

164粒應該夠頂金時同奶光掛

NOBU

神父 上你既熊貓網

張貓貓幾得意 巴打有無畫師P網OR TWITTER

有突
用127粒

‪@hanabana_h04 ‬

收到風白色果條打魔神

又多張日輪

原來天草要用60粒心 d腐女真係慘

THX巴打

三隻淫生郎 大大力

有心都唔俾佢食

唉，南丁又要雀毛

藍色技石都唔想俾佢

高橋

坦克Nobu 好好笑
Nobu buuuuuu

有冇得cap佢死個陣震晒音個句nobu做ringtone

UFO果句?

加油丫大家 快嫁喇

岩岩去查過
6係武藏黎

板凳唔夠深 隻莫好廢 問人借隻rider
呢個陣容好彩就6回合 唔好彩就八九十

錄左了

Noba~(金屬腔)

你打乜要用不肖子

呢家有關係槍咩

神父fgo克職比較重要

勝利11人啊 我冇其他卡啦

得呢堆番薯

3星都好多好用呀

第一排第三隻四星騎兵抵唔抵屌爆佢level

等跌禮裝

抵, 幾勁的

唔太抵,不過冇其他都可以用既

蛋糕第一打手出現了

657,875,251
add me

正啵屌

魔女CC真係好朋友,信長長ON,抽唔到農具要抱大腿

唉呀,你應該LOCK左佢麻

想要nobububububu同noba金屬感

總統真係好賤

正

非洲戰神一覽
劍: 冇, 肥仔勉強都算既
槍: 狗
弓: 自爆弓, 二家姐
騎: R姐, 牛若丸
術: 安徒生, 莎士比亞, C媽(某d情況下)
殺: 小次郎
狂: 呂布

神父id係咩

我開台錄下先

141,095,282

哇....好多比我拎去當鋪當曬

我個人建議全部3星以下角色都可以留一隻寶5,反正用唔得你幾多位

ぐだぐだMa字頭 added

慢慢錄

邊個係norma?你2日冇on啦喎仲玩唔玩架

我都加左

好 打埋呢場check

好建議 咁我留一留

Added

好羨慕d人有信長

天狐added

Added 等綺仔carry me

係咁彈game

唔好煩子added

你遲左玩啦

用iphone6 近排開完寶具
唔係lag又彈game

又黑貞德又信長

屌你啦，神早知你成日mon post,叫左你玩

買隻寶1黑貞 加千零石都唔洗200

出面有新post，做咩

熊仔回左個舊po 1002左

早排真心提不起勁去搞account
係比井仔個ac激發到發覺原來幾好玩
到依家呢個ac自己一手一腳去玩發覺真係幾過癮

sorry

但遲玩就miss左好多活動同角色

始終我最心儀既係亞瑟王saber...抽唔到真心唔開心...
唔想聽到澤城美雪把聲....

真係好惡頂 我鍾意既係澤城美雪把御姐聲
但係依家呢個好重少年音...屌那星

都話你玩比隻兩儀同兩亞瑟王同兩征服王仲有最重要既
兩幼女jack同魔伊你

睇唔明，sor

抽中兩隻莫

冇石頭 活動參與度不足

第一個好正

小莫>>>>呆毛

笑撚左

已轉咗做手機提示聲

奴把

唔記得較大細聲, 唔夠就自己較啦

係咪都係釘宮配?

難以置信 隻game出左咁耐竟然冇香菜
明明求其整隻四星英靈搵香菜配已經可以呃到一車車傻仔(我)去課金....

因為那個了

唔會的....香菜好純潔的

MELTY BLOOD 小巷子噩夢 會唔會直接同FGO第二部連接

小野賢章了哦

數漏左清姬tim

梅林?

小莫>呆毛

睇咗第一集少少
D CG真係不堪入目

要睇多一兩集睇下棄唔棄

亞人劇情咁正我都頂唔順動畫版
真心好撚生硬

我只要劇情好，生硬/畫風差都照睇

我係乜野狗屎垃圾都睇

冇野冇可能
FSF第4卷已經有野同FGO連接

個時睇圖的都覺得似

跌多張日輪比我突爆第2張啦

爆左7粒果一張禮裝都冇,DAFUQ

呢排有咩平手機玩FGO順

i瘋

邊忽平 廢青無錢

你細佬真有你心

最順真係i瘋 唔係要自力搵非洲朋友我都轉i瘋

希望到時細佬係活動角 唔係就一定課到中

iPhone SE
平平地幾千紋

GAY

信長係女人

兩姐弟 唔忍心拆散佢地

教豬

個手辦唔錯

用iPad囉

織田50萬 新選40萬 休息下先

課到中唔得wo,你應該要課到寶五
不過我都希望係活動角

那有錢課到寶5

聽朝訓醒幕府應該收左皮

知唔知人點解有2個腎

以後d活動都唔課咁多 慢慢儲錢

why ar

肝識得再生，可以考慮割一半

咁點肝GAME

等下次gudaguda活動轟曬落去 (如果有細佬

聽住先

話唔定有下半卡池呢

銀包未回氣 再課會出事

我仲要留個肝嚟刷box活動

得銀時放突滿狼落孔明

我得6張 唔多想突爆 又唔想去新選組個邊刷

用自己果張都夠啦

梅林deal唔deal?

唔夠打咩

試緊3TURN 但得一張寶石翁

有隻要50NP,唔得

幾時先100萬

邊有位用普通禮裝
D EVENT裝同農已經霸晒D位啦

唔洗農具都換齊啦啵,仲要啲分未打完

多出黎GE可以換錢喎, 有咁多打咁多架啦緊係

無農具

而家兩邊75萬
剩係得一張3星石抽,一張日輪突+兩張日輪+一張狼突
朋友3-5星隨便選一張
打到一半已經換曬
打埋分再有野刷就直接全部NP裝+狼算

冇抽過

我想要多粒紅騎石呀NOBU

友抽囉

100個狗屎先1個小判,冇乜意思

玩咗咁多場好似淨係跌過一兩次左右

我要金劍石

跌左6粒 差一粒升羽蛇姐姐技

e粒都係見過一次

騎石係刷龍牙個陣刷咗好多係到

到底打完之後有d咩 可唔可以講定先 依家都唔知刷唔刷好

FQ刷PT(唔知有無活動料)高難度關

有攻裝講高難度

未改尼祿都有攻裝

修正前尼祿
限時一日比你過

[url]
洗下腦先

改完咪唔係

自帶LOOP

每款棋得番50粒，好不安

換埋囉 反正刷分D料一定溢出

都用唔著

換bgm用

有得用棋換嘅都換咗
其他就真係

留翻嚟升技好過

個時D數都SET到痴曬線
不過都係經過個次活動
先體驗到AUO同賴光性能有幾廚

依家有梅林 再廚D

梅狗比海鮮網吹左上冠位

NP加攻回血出星無敵爆擊傷廚放 乜撚都有

冇西 垃圾

所以咪係乜撚都有

下隻梅林有

綠廚放

速刷重新定義

出Prototype隻女梅林

男亞瑟紅寶具
女梅林唔會綠魔放掛

仲未開始打活動

3色魔放

c職csor似綠魔放sup 多d

呢個真係課到中

土方np率好似唔差?感覺好過cfu

變化A

C狐BB豬

福爾摩斯呢

原來係IOS鎖左轉區課金

難估d 但應該有鑑識眼

有變化

仲有成格多D
要聽日先扣曬

肯定鎖左血

再見啦小天草！！

呢條友講既好似伏伏地
佢係咪忽略左能力值既成長曲線

我印象中有唔少電影, 漫畫將天草設定做少女
因為史實中既天草好似係生得似女人

仲上巴哈
智障定點啊

新手咩都睇下嫁啦

不了

巴哈你睇每周任務就夠架啦
其他野會睇壞腦

中肯呀巴打

最多係睇語音同情報
其他不了

鍾意咪隊杯 有咩好諗

台仔討論區
komica>ptt>巴哈
同bu同意

Nobu 你去左邊

用3個字答你
巴哈仔

聽日晏就應該完

我覺得官方會鎖血，應該要等時間完

篇文比人負皮得好緊要啦

唔係之前出過公告打哂D血先完咩

快D出高難度關

真魔神戰

終於滿左文西

Viu 播一拳

我仲差500膠

差300膠,今次又冇膠換

打魔神saber

悶

淨係覺得啲分同料好似老鼠拉龜咁

今次會唔會有聖杯送

依家有茅活動關會跌最細粒既狂技石

打哂100萬NOBU送1000膠俾你

有魔神柱 有機

10-30體既狂戰關

而家新選先30萬分,nobu10幾萬
幾時先打得完

光秀

唉唔爆果住啦,睇下聽日有冇新關先啦
爆左幾粒果得雞水咁多分

當打台主

下半有新野換

公告左有下半

Rock you ~!

換完肥game都唔想入

見到d日任 忍唔住爆果打陣 btw打多陣訓了 聽朝唔知落到白邊未

見d分漂忽到咁真係唔想爆果打

打打下就夠

伙伴們....新果套re:唔知乜
有隻野抄織田信長打扮

軍服就一定係抄佢架喇咩

9up下姐

係都打Nobu 書頁依d刷一世都唔夠

套野好唔好睇
抄就唔似

今晚博盡無悔 上到100m分就要收手

Nobu好刷少少

唔洗訓？

我覺得好睇

yes ar
az班底梗係好睇

又推左少少 得番20%左右

聽日之後有好多活動...

我都仲係覺得白色果條bar都係

打到8m應該得,會送分

睇完第一話, 故事係毒撚們GE夢想

1M係一百萬喎

第一話正正常常，但後面會唔會暴走真係答唔到你

m=man=萬

想快手突爆淫生狼 轉番新選打頁未

呢d原創野就係要睇佢可以有幾痴線
正正常常邊有心機睇

改完神父,自己用錯

分開擺唔會好d咩

Nobu勁好掉騎士章
但我冇角色要用騎士章
書頁仲要過百張，不過好難掉

M = million = 百萬
我會考英文拎F都識啦
1W先係1萬喎

每次都希望金箱出石

1W=大陸/台灣用語
香港用10k

道中隻boss 換隻殺職地溝油狼啦屌
想要殺輝石

咩刷nobu,講經咩刷完一邊咪又係要刷第2邊

m=萬
k=千

一係咁,上到萬打返中文啦

就算兩邊齊百萬分，之後都係要刷材料

Az ，不了

藍色GE撚

有澤野就等聽歌算

個男主角除左副眼鏡你知唔知似邊個 ？

你地都戇鳩鳩M=Mega 個次方數字=百萬(million)

咁到拉到去交流直流

online game用語鬥大眾用語

好似得神父係講m係萬

打中文算啦

國外ol game又咪係咁用

不過M都唔係for million,係Mega
同道理K唔會係thousand

神父=假膠

yes,一拳一個

我手機台中堅份子

MIKON~

除左熊貓, 仲有冇咩網睇本好

nyaa down

跌書.tv

用開漫畫人

榨汁姬

清姬得13歲

唔係蛇脷差咁啲

咸濕圖黎講我覺得最引人都係黑貞德同埋盾子...
果一浸邪氣...真係隔住mon都聞到浸味

成日覺得L狐個機體性能同沖田差唔多

聖職者

神父病入膏肓

但係L狐個技能組真係sosad

背德感..

反而太花巧五顏六色既就以前睇太多類似

卡既性能類似
但配卡 寶具色卡就差好遠

用慣左其實幾好用 如果招女神變生CD再短1RD就正

勢頭幾好，會唔會聽朝爆機

L狐技能其實好好用
睇你識唔識用

神父識貨

L狐同沖田都可以做到連發寶具 不過由於無綠廚放SUP沖田輸蝕好多

不過招真夏咒術有時打D對魔力高得詛咒中就免費幫人加左NP

個個係敵人就黎放寶具 當麻痺用

有時差少少秒到隻沙煩就直接當減防用

點解我搵唔翻好友隻騎兵

因為刷新好友LIST個制係呃鳩人

如果打魔神柱個d 就開頭用
女神變生先係價值所在 爆傷同無敵複合技

打星又得NP又得有回血率又有無敵爆傷

但無吸星
又係要靠熱砂

一夫多妻去勢拳先係

2技加1格NP其實無咩野, 我覺得最大問題就係3技
首先, 我唔會為左加爆傷而浪費左個無敵, 然後仲要停自己1TURN

聽日朝早起身會唔會倒咗幕

當你知道 下round冇L狐牌 而且今round有牌有星 你就會用

遊戲抽牌機制:

這遊戲, 場上有三名角色, 每名角色有不同顏色的五張牌, 共十五張

第一回合: 從十五張牌中抽五張進入選牌庫, 剩下十張
第二回合: 從剩下的十張牌中抽五張進入選牌庫, 剩下五張
第三回合: 選牌庫的牌就是那剩下的五張
第四回合: 重置回第一回合....
過關卡並不影響回合數

特例: 此回合有角色死亡, 則下回合重置成第一回合

Source: 巴哈

只有JACK子我會將迴避 / 無敵GE複合技拎黎當做攻擊用技能咁用
基本上我一定會留起迴避 / 無敵GE技, 除非可以百份百肯定對面無可能擊殺我方 / 完全無機會開寶具, 否則唔會為左攻擊而浪費左好緊要GE迴避 / 無敵

攻擊就係最好既防禦
難度挑戰關除外

當然, 如果對面係天草GE話就另當別論啦

依家個世界有午餐肉
無敵技已經冇咁重要
雖然我挑戰關都係開黑梅梅

天草根本就機戰D BOSS

天草係煩在唔可以比佢開到寶具, 而白槍都有同樣問題

唔加分？ on9？

1000000分一邊之後已經冇心機打埋另一邊
好撚眼訓啊

打完豐臣唔係會送分咩打到90萬左右咪得囉,點解要打晒100萬

我兩邊都未打

睇定d 活動後期先開始肝

就快450萬 、訓陣先

我想問 突破禮裝完 個效果係咪要升到滿level先會出黎

都唔知你地打咁快把撚

書頁多多都唔夠

唔洗，突破就得

黑撚到痴晒線
聽日去旅行
今日部電腦壞撚左

無左個FGO AC都算
有課金實拎得返
問題係我去旅行無手機用點算

一陣去買電話咪 ok

日本買手機有得平

其實都唔一定要用手機，可以tablet + WiFi蛋？

月豬搞乜 仲未打完

兩邊加埋得60萬分

兩邊80萬收左手

睇嚟都係要今晚先完到

晏就都打完啦

仲以為一起身就打完

點解冇買docomo

時間點:第二天 夜
戰鬥地點:醫院門口

各組狀況:
傑克:敗北後被弗拉特用令咒救走

警察組:阿爾喀德斯準備開殺時金閃閃參戰

金閃閃:亂入戰鬥準備和阿爾喀德斯打第二場

阿爾喀德斯:準備對金閃閃用另一個榮光

理查+狂信子+西格瑪(組隊):戰鬥要開始時亂入

大仲馬:前來附近觀戰

傑斯塔:躲在樓頂觀戰

瘟疫組:御主就在醫院哩，應該會有動作...

你打左咁多
我兩邊加埋得50幾萬

屌你老母牙台主

我2邊加埋得30萬

係咪打80lv 打分

漫畫出左？
我仲係去到saber比人拉左

豐臣倒幕間近

小說4卷4月8出左

好地地分返幾關打唔同料打分唔得既，你估你真係撈埋一齊就瀨尿牛丸咩

有場試過掉分多過料

又唔係wo 你打齊料都未夠分 其實冇乜分別

仲有銀色血條嘅魔神saber要打

等到出中文果陣你都唔記得晒啦

快手推埋佢啦
點做野架

等緊佢送分

其實差唔多，換齊料都未打曬分

快點無穹三段我

有乜理由成個event得關break
實有下文

魔神saber 2m一條血分三次

往時係打齊分未換齊料，但起碼肝唔肝埋啲料係自己話事，而家要拎茶茶就一定要肝

換茶茶兩邊60萬咪得

無上黎一排

神父竟然入左坑

魔神saber「我今次現界黎懲罰你班月豬!」

會唔會出新上限呢
100萬>200萬

都係肝

屌琴晚到而郁得少少

要做社畜，唔係點進貢

IT狗未開工 出術唔俾佢死

又撚月豬

睇唔起月豬 搞咁耐都未打完

根本條bar都唔係玩家控制緊

仲未打完

30左大英雄
好想刷夠絆10

有咩新番動畫好睇

sakura quest 劍姬 路人女豬

要痴線搞笑嘅戀愛暴君
要天王後宮嘅不正經的唔知乜柒與乜柒
要妹妹咸濕嘅eromanga sensei
要中二中伏嘅RE-CREATORS
要難民避難嘅就hinako note

神巴進擊英學烙印就唔講啦 有睇嘅會繼續睇

AZ

所以咪中二中伏系列
利申開咗

BTW PA套SAKURA QUEST都有睇
みゃーもり2P色

500萬
剩低交俾你地了

勁

你地用咩組合打咁快

為咩呢

用壬生狼裝加攻乜都快

咁老實講今次咁易出料係值得刷

打狗牌呢邊好過正門好多

呢邊咩都好啦

其實係幾好既

我開始諗緊係未應該換分裝刷 ，d料換得7788都係得20萬分

我換左一半料就換哂分裝刷

依加唔知自己非定歐

百尻幾做得兩隻

以為入錯post

錯po喎ching

回錯post 自

咸川打黎同我講
「鎖左血，柒頭唔洗再推」

btw，屌你

咁多5*槍

我以為張圖係廣告

咁多位唔好意思

下次睇清楚post名先回

我都以為入錯post

玩咩的隻驚

集郵

你(們)沒有入錯!!!

做一做冇用統計,大家係放幾張壬生狼去打,定放多幾張農具打

而家御主love勢有咩人

2狼 其他加成禮

清綀
奶光
靜謐

一張突爆狼俾打手咪夠，其他農具啦

未突到

我都差一張

想有第7張先突 但打極都唔跌

依家GE關一張都唔洗落

換晒料
放張突爆分
其他落晒狼

應該2點零搞掂?

最後一格仲有四份一

想問下放咁多狼有咩用

點幾應該得，日本依家食飯時間，香港都就到

加攻，鳩打都快

以為仲有野加成
未夠分同料 放一張算

分慢過料，我今個event就由頭到尾都係放日輪同淫狼

一張突爆狼放後備其他農具
鳩打都3-5回合完

想問好耐
Fsn 士郎召喚saber之前，新聞報導果個一家四口強盜殺人事件係邊個做

點知仲要打埋銀色條血

好似係拉打

583 720 144
求活動禮裝大佬 加左留個名

記得係長銳凶器
rider 大狗 龍牙兵 都有可能

比咁多時間你班月豬唔洗做呀

0狼 一張3星禮 一張4星禮 其餘加分禮
用人地隻升好土方都已經打得幾快

屌

好不安

仲有1/5 push

食多幾粒石刷埋佢算

換哂素材 drop裝換左兩張壬生狼
即刻切菜咁

唔係升絆3rd收佢皮都得

點解你地50萬分已經換哂
我50萬都未換完一半

利片得一張送既3星禮

拉突爆fd
利申都係多你一張3*

因為棋唔係料既一種

突一張幾攻?

100

收島風有魔神素材柱

我都覺得有

點解打極都仲有咁多

營運表示條數我自己控制

半個鐘好似冇陏過
依家1/6

好似真係要打埋銀色果條

實要啦 只係睇佢出乜

學break咁
未到時間唔俾你打

唔用果住
唔知點解有12x粒就會開始留

完未呀屌

點解你地可以打咁快
你地爆左幾多果來打

應該20左右已經到頂

訓個覺應該完

玩左成個月終於抽到第一張5星!感動流涕

PRS

無晒果牙

果欄開始缺貨，得返180粒

你還有石呀

160

起碼仲要爆多20粒，最後會得返160粒
派果呀dllm

仲差少少

我得返105粒..
好想派多d果

已經差左好耐

少你一個0仲要係3月儲返嚟

1粒都無牙

頂唔頂到2個鐘

得返49粒 一手痕就想爆

課金

彩色要幾多有幾多啦

我都想有石

你想就會有

就黎賣身

但而家打完金色行野
係唔係應該都要今晚先睇到劇情

垃圾月豬仲未打完

仲有221粒

尋人

蓄咁多煲醋？

得返90幾

鎖夠血未呀DLLM

個post唔見左佢一排

大多你112

儲金果用彩果回體

乜撚都唔打先可以儲到個果園

個個都咁多果

我得一百四十幾果

1張禮都未跌

留返40果等魔神柱

跌左好多禮肥

好想快D要茶茶...

有冇咁鬼硬淨

禮肥都係跌過一張咋扶CHING

有出EVENT禮裝仲想點, 我一張都無出過啊

得番30果 成班痴線佬點解可以有咁多果剩

你有果剩我仲意外啦

得番百零粒已經唔敢用

淨係出左張呻吟狼

茶茶會唔會勁過狂蘭依隻垃圾

就收皮

禮裝肥咋喎，唔係EVENT禮喎

茶茶傳聞有np技

呢樣都打死曬4星狂啦

就左半日 仲未收

唔係得個比人打加多d np咋咩

有50np我真係135佢

平時唔食果，event先食黎刷材料
呢個event到家下都食左廿個

有每回回np

可能鎖左血

咁多果

呢句真

頂唔順、睇黎要出手推

鬥果是好文明

一個box活動都清袋

宜家香港ac課唔到FGo
打算同營運講用金果一換一

留名睇5字頭

點解課唔到錢?

屌你老味,進化到曬果

每TURN NP+被打NP UP

Apple又改規則

好似係

但其他game課到喎

吾能系牙

冇得課金我既人生仲有咩意義

叫G

複合技
比人打加np+每回合加np

屌打極都係咁

要鬥果多就鬥彩果啦，金果有咩好鬥

買杯都唔叫g 做乜要益d臭西

開左鎖血

彩果有得禁制

金果冇

我自己試star ocean / ms都唔得，FGO 都唔得

休閒game 佢夠時間比你打到寶五+四突
材料都係隨心換

ms都唔得🙈

申請東亞張jcb課有無得諗

好似都係食過果去刷心骨同技石
邊有你地咁多野要升

啱啱試左可以入pw喎

Fgo直程係pw都唔比你入就話唔得

多果姐係唔升技啦

用點卡呢？

重點升囉

我到今日都係得黑貞30左

又哂卡

轉巴哈

應該係iOS鎖左區
以後只能用日區課

渣ga

應該一樣 HK ac就唔得
JP ac 冇事

再咁玩好快變曬石

我有aeon jcb,試玩下啫

好缺錢升技

你咪又係比老涼搞

冇技石 屌佢老母

希望今晚有新野玩

雖然已經冇野想升

得5隻30對唔撚住囉

南丁準備出動

0分重作

邊夠沖巴多

得返1絲

iphone真係煩過人

鬥多金果一定要召喚我老死 神隱b

weak

會唔會遲啲an俠都無得避

禁個制就有既垃圾有咩好鬥

但香港申請日區用唔用到
用到就去整張玩下

差隻caster就成排30

Apple特別垃圾

好似差弓，狂，殺，騎，夾埋5招未10

買部an撞專課金算

條bar死唔斷氣

屌得返50幾粒果
派果未
依家無課渣旗惡撚晒

目前正當途徑課金 最抵應該係au版
但要綁日本門號
可能遲啲會有人玩返代課

咸川打黎話鎖血又冇講鎖到幾時

noba

罪歌同銀時一定多過我

用pc iTunes 開ok
之後入card info就得

想快d接侄女翻屋企

nobu bubububububu

死未

普通玩家：鎖撚完血未？
銀時 ：咸川好波！

ufo叫得好淒厲

開左不屈

肯死未啊屌

一陣應該用埋底力

異能生存體

再一陣開卜根性

根性全回復

原來扶仔做老涼肉便器

點解會有人用me拉2，真不安

應該係綺禮黎

仲未打爆

隻莫解左甲又好似唔差咁wor

係唔係打完 已經見唔到黃色

唔明

是咪應該係An課定五pack避險

神父又有黑狗又有小莫

個個都湧入 google會唔會落閘

然後就乜撚都冇了

話說你地有幾多會上淘寶課

An課左帶到去ios咩

快d課定幾十pack 避難

記唔記得全力未改前，尼祿唔係最後殺會點

大家都同我一齊無課啦

共通架喎

痛擊 an ios轉會無曬石

冇課有特權可以屌有課

根性Fuck

想add神父fd子, add me ok?

個個都你老死

打左四場條血絲仲係血絲

出左更新loading

Done

如果搞個活動，最後一擊條友保底5星10抽會點

有野dl

慘啦 無得再跨區課

兩邊15萬分

倒幕

小莫好可愛
父控

check

就升lv可以加返u

魔神柱唔係秀吉
但又有秀吉招刀狩(效果:全體強化解除)

唔係話鎖區唔比課咩?

大奶奶

黎啦 有更新

魔神柱

[black]信勝未足以為英靈
所以魔神柱消失=同時退場
信勝遺言:「之後」就拜託了

土方係魔神柱為左定著「不滅」概念而召出嘅基石
土方不承認自身已死 以及真撰組已亡的事實
土方唔死 空間唔會解除
跟住決戰[/black]

又呃眼淚

收到wind 係咪可以曬果

茶茶
每turn+np&受傷獲得np up
無辜怪物C
減防技？

終於可以換茶茶

竟然係魔神柱救返土方

新刷分本要由10ap打上去
咸川

高難度關

係咪立哂flag冇信勝抽

應該係今次EVENT關GE FINA VERSION啦
終於可以爆下果黎打喇

狗血

土方(痴左)

靈四圖 轉巴哈

我就是新選組

nobu, stay

nobu, handhand

畫師係邊個

真係訓醒覺就打完

真選組

pako

覺得靈四圖 好似小光
細田守又搞事

高難度隻土方 夠霸氣

都係多幾行血嘅b職 有加攻裝輕鬆

得一關？

無啦

pako

開局中咗 4星狂戰士 凱格力斯 (Fate stay night 果隻)，然後 4星 卡米拉 殺手………

有D難玩………
未見過5星

唔係好得

石帳起手啦

嘩3b 咁撚惡既

"高"難度攻略
六張加攻禮裝
完

大英雄係咪要失業

L狐絆十

3技cd7效果5回合
即係爆滿0 cd

都幾勁下

冇廢技

對腳得

咸川係咪稿費俾得少
Pako無理由咁hea

未靈4張圖好睇D

高難度關用左一個咒開寶具
全部插壬生狼就得
土方最後一條血一百萬
都係用梅明學妹效果最好

appmedia 垃圾榜 土方8.0

前後土方要殺四次
血量我記得係三十幾萬，六十幾萬，八十幾萬，一百萬

1m血咪又係一支破滅魔槍ko左

好似係2x，3x，6x，100

條銀色裝飾用真係

都係改變唔到太易死

冇廢技，3技仲要咁誇張
夾件根性裝都夠輸出

俾佢chok晒buff出黎一定係即刻死一件，用學妹開技三頂左

茶茶仲有用過土方

重新定義活動角

4個紅放都死唔去（冇爆擊）

呢個真

高難度？

即係咩？

麼喲

茶茶衰極都可以拎黎刷肥 土方

今次活動劇本好簡短但有頭有尾
雖然好似完全同明治維新無關

反正都係放一下寶具
金時比較好用D

見到100m血真係
含家剷然後選擇撤退

設計面上 土方比任何一隻角都更符合「berserker」原意嘅職階定位
不過

用令咒都唔得？

用錯好友 依家借人隻沖田總司再黎過

齊淫生狼應該B叔隻抽都得

3咒全復活滿np bor

茶茶仲要咁好丁，又係一個蘿莉

黑丁叉3次寶具

蘿利no仲要b職no

有解鮑未

肯撚定會整返個b叔版

上次咪整左

真 十二試練

神父我added左你未
708 277 752

10turn暴力解決
高難度？

上次果個假既

轉頭check下

m你老母牙

好似b叔打AUO咁12次break
13條命

上次咪11定12次戰續

未打過活動

果然用令咒可以架硬黎

我好珍惜我d令咒架

屌你

4波寶具ko
p.s.三張突爆狼

每晚11點會比返個你

屌你出咁多張

綺仔大把令咒啦

茅沖田alter

燈力放出

2張 6turn

活動完左？？

又可以燈到下年

提醒一下茶茶入面係有哂過往記憶嘅bba

時間未完，但故事完左

諗起紫色老qjfefosdcpaod

外表係蘿利已經唔合格

分返料？
雖然都換晒

太好啦終於有同伴shanakkxdbakkakakxmsanN

兩張自己 fd一張

黑杯沖田 一野寶具一百萬

馬騮係心愛嘅女人面前抬唔起頭

姐係出左四張啦

一早有妲己呢個同伴

Free quest素掉落穩定好多

你地班人

茶茶都咁，睇黎馬騮實裝會變無副作用持續加攻防

黑貞梅林

free quest 9日

47萬血奶光

上面條bar仲倒數緊53粒鐘,但個活動仲有8日...

用左5turn先打完，我會唔會好慢

聖杯都拎埋

倒完數有野出

會 最慢係你

魔神SABER

倒數完維護

完哂活動有咩做??

倒數完就突襲pool

刷素材

養身 養心 養生

打奶光到me出場嘅時候

所以話你地咁快打曬把撚

完晒都仲要燈

留返啲時間打肥技石

唔知點解我覺得個故事仲未完

下年再繼續

又可以玩監獄塔三女神打法?

佢講到明出feee quest ，唔明有乜咁出奇

我終於知道fate go隻戰鬥模式似邊隻game

以前nds隻無限邊疆saga og

茶茶ex 做最後1hit，個motion會hold住咗ex個動作

唔夠狂技石用

收石

得幾粒

奶緊茶茶對腳

又要等水曜

秀吉死果陣茶茶三十幾

Free Quest素材兑換道具固定掉落

時代既錯誤

46

Sor
睇漏秀吉死時

果隻要自己黎連招,打慢少少都甩跌落地喎
btw,果時最鍾意用kos-mos

茶々終わり。
スキル強化に必要素材は全部で
八連36
羽根33
ランプ36
スカラベ24

除左毛 好易上30技

最快咪又係4TURN
有咩慢唔慢

冇咁多八連同羽毛

結果咪係唔夠技石唔係唔夠料

總之各位BB唔好DEL我
我問官方拎返AC先

GAME名唔好煩子

新個D打分關都係大混集

狂秘石得翻55 其他仲好充足

港鐵彩虹架空電纜供電故障
放工睇路

死啦
唔記得自己好友ID添
之前PO過但又唔識搵

終於唔係大混集, 分番每樣料一關, 太滾動

90LV關有冇料同分拎GE

冇細佬抽

已經記得個no.

等下年

升茶茶大成功左2次好滾動

都係升完茶茶再打，有np技全體狂打快好多

打土方個關有冇EVENT料 & POINT出GE
無GE話就唔用農具去打啦

冇

唔出EVENT料黎限下D人用農具真係難極有限

有課過金通常幾耐拎得返個AC?

玩SN好感動成為月廚(自稱)
HA カレン好正喔
借月廚老表隻月姬黎玩左少少
儲零用玩魔夜同Extra
玩SN3年後接觸FGO,劇本同戰鬥好悶,棄驚
睇twitter好多唔識嘅新角色同好多人哂卡
唔開心,Fate拋棄我了

有性杯啊

睇你比D資料齊唔齊啦

代言人

最快上午報完下午拎得番

但係有無課正常3個工作天最遲5個

5個工作天都無即係資料錯

係咪傻撚左
唔識追返其他故咩

082-384-613
一個位，加左講聲

如果唔見ac 要咩資料拎返個ac

wfc
都刷完晒淨差分

我未刷完
之前只係爆左一粒銀果

SOSAD, 依家無晒人掛交際花禮裝

講明有fq 大家都好勤力係fq前刷完

掛咗喺劍職到

掛左B職

最後一次課金記錄
自己AC名
第一次同最後一次登入日期
Master Level
有乜英
大概係咁上下

d日子啊, Lv啊爭少少無乜所謂
只要有課金記錄就得
我個陣一日唔洗就拎番個ac

又放催淚彈

信勝

無諗過有文明開化級
早知唔打晒一邊再打

文明開化級
一開有晒2邊GE POINT

係

拎呼符個關隻土方難打到
最尾又成隊死淨一隻過關

頂
書頁同勳章都想要
但係分兩邊

都on99
刷夠料就一定夠pt
夠pt又唔會夠料
刷咩q文明開化呀

打齊加攻禮裝
切菜咁切
唔夠暴力既
請帶女神三姐妹

今次活動已經完滿結束

男人非槍職都係二姐既奴隸

啪咒囉

活動到19

唔係得一關咁少下話

又一班人不上線被踢

我換哂料先60萬多啲
啲料換錢又唔多
如果一開始有呢類型嘅關我實刷

難打

無嫁喇 養下生啦

有書頁，狗牌都唔刷

我裝晒壬生狼再用埋朋友隻沖田，開晒boost寶具打到50萬傷，好爽

要開工刷書頁

我既養生係一日用十粒金果

又要反nobu了
台主書頁一齊黎

食完野番屋企狗衝真選先

為左書頁，冇辦法

仲諗住仲有野打

係時候

叻架警報

有冇detail？

明明得me

mo

咩黎